早排出席舊同學聚會飯局，他們批評我啲個人喜好，嬲到差啲開拖

咁去聚會例牌開場大家問候吓
食到中場，大家都各自禁緊手機
我見隔離枱有班中學雞玩緊傳說對決
氣氛好撚激昂，情緒十分高漲
咪我咪行埋去黐枱，叫佢哋摻我玩囉
我只係玩咗幾局就翻埋位
班友仔就嘰嘰咭咭，又話食食吓走咗去好唔專重、
咁大個人仲黐埋堆小朋仔玩、老屈我沉迷打機
我表面上悶不吭聲，內裡係深思熟慮諗咗陣，
得出一個結論「道不同不相為謀」
然後拍枱放低兩舊水，頭乜不回走咗去

但諗深一層，自己人格被惡意抺黑，
嚴重損害個人信用和聲譽
本人係有責任去澄清一些事實
我為自己辯護，係度再此聲明
1)你哋咪又係篤緊手機，有春資格話我
2)鍾意和邊個玩係我既個人喜好，關你春事
3)本人每日打機時間非常節制，一天二小時
4)打機並非壞事，電競都係運動啲一種

可能有人會話當場唔駁，係度走住嚟屌，串我敗家犬
但個一晚我望個價錢牌，餐飯每位$28x
咁你話邊個贏，邊個輸？

都啱

蝕左啦你食得上半場
280一位140就半位
你仲貼左60蚊比佢地呀傻鳩

叻

樓主好波

其實都ok既
但要做潮文都硬係仲差D野

樓主暗中俾多$60,
鬧咗班舊同學係乞衣
但班舊同學都唔知
仲唔係贏咗？